一人一個有感觸既廣告

平時睇泰國日本廣告好正好有共嗚
有無 介紹

借錢梗要還 咪畀錢中介

呢個係入腦唔係感觸

無人既